下年六四係咪要加埋釋放范冰冰

政治迫害范冰冰
王健是無辜的

記得離開維園時放錢入捐款箱

中共高層中出屌夠就會放人

佢就係做肉便器先上到位，試問仲有乜高層未玩過？